日本燒象拔蚌 !!!

bam

佢有燒到前面條野咩

好似冇

對眼係邊？

象拔蚌有沒有眼睛 👁️？

兔子7歲birthday party !!

Video在下低

Video:

正嘢:
《The Hopper Times》是由YouTube明星Bini主人Shai創辦，有興趣可按以下link免費subscribe：